香港導演到台灣批評柯P，台仔：香港導演要到台灣才能感受到珍貴的言論自由

痴線班台仔講到香港好似北韓咁網路封閉要翻墻

台狗不嬲無知加自大 繁體大陸
係班弱智先會崇台

香港 boardband 網速, 台灣至少五, 六年後先追到

我們是自由的國家 歡迎香港人來到這裡盡情地罵

究竟要幾無知先以為香港以言入罪會俾人拉？
以後唔知，但依家仲可以大搖大擺講港獨

ptt 啲回覆質素仲衰過兩登

屌你說老母，係台灣屌人老母會俾人告

癡線國家

一早已聽聞台灣有網絡辱人罪
台仔仲好意思話我地無自由

台狗不嬲都弱智

港狗好撚有文化啊

出現了

崇台撚：台灣有民主

由你呢個五毛出聲？

台灣所謂民主就係响台灣條街度罵人屌你老母都要被罰三百蚊

屌台就比人叫五毛

岩呀，反台賤蓄全部都係五毛，踩港撚全部都係民主鬥士

台灣人繼續活係自己世界啦！
Sorry，唔記得呢個世界係無人接納你

踩港撚：講講下自由你就講國際地位，總之你無民主就無資格駁人啦

講真 反省下...真係國際都會嘅就唔好用D省市同自己比 OK?

踩港都算 崇台就真係on9 崇英美日都叫做崇優 台灣真係冇野值得崇
利伸崇港

表面上就有言論自由，你試下好似陳浩天呢啲睇下暗啞底幾多人招呼你

成班垃圾一睇就知未出過國
香港點冇言論自由都不至於屌習近平都會拉啦
仲有上年十年同今年樹大招風攞最佳電影都話我地拍戲冇自由
成班都冇撚腦